連登行動！日程表洗版！

可以主推一兩個 但唔建議洗版
要保持資訊流通

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

推

見到熱門一個po都無，連登真係完全變返以前咁
咩事

Tui

洗呀

一個學生偷拍比人偷拍到，上熱門
一個持續左半年未成功，無數人被捕，有人死嘅革命，十幾個鐘兩頁comment都無

連登仔我對你地好失望，又麻木又心攰?講真啲就係個熱潮過左，開始悶，所以咪唔出去囉，自己去炒股食野去旅行仲好啦，去完黃店當做左野，間野係咪真係黃都唔知。是但一個侍應講句光復香港，呢間就變黃。然後去食呢間野就係幫緊香港人革命，啲錢入邊個袋，咪呢間餐廳嘅老細囉？唔係革命嘅基金、團體呀！

行動就一直都有，但係大遊行之外愈黎愈少人出，可唔可以生性啲，我求下你地。。。。我唔想場運動係咁樣完。。。。

推啊推

推上去

Push

up

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

一推再推

呢啲要推上去

推
［cls]［台灣大選集氣］中國湖南人領台灣護照後將中國護照燒毁

冇人推，我自己一個人推

行動post

又快手咗